暖風機電費貴唔貴

行街望到果種幾舊1500 1800w 的暖風機電費金唔金，當一日開八小時左右

同埋有冇話邊部好點

咁如果用電暖墊會唔會好點？
我指電費上同使用上，畢竟有時要坐係電腦前面五六小時整野，早兩日真係屋企凍到僵晒

用分體冷暖最慳電，開一晚十個鐘都唔洗２度電

貴

暖爐 定 Dyson 暖風機耗電d ?

屋企唔搞得呢樣野，否則一早搞左了

睇w數

巴打咩機咁勁，一匹制冷2500W 制暖3600W

十個鐘唔洗2000W

咩原理可以慳到電？

留名學野

電費唔駛自己交掛

留名學嘢Too

不過2500W/ 3600W唔係指最高功率咩？

假設行緊恆溫，唔使全力製冷或者製熱，應該唔使上到咁大Watt數

利申：商業拎C

係最高，當有變頻都好，都唔會咁少啦

同埋已經係最細匹數，2匹制暖5800W 10個鐘好難有機用唔到2000W

香港地一年有幾多日要開
凍就開啦，病左睇一次醫生都係返到

買500W/600W果D有少少暖夠啦

又唔係用得多日子

一匹冇咁多呀
3/4 匹機制冷都唔駛900W

岩岩睇返部1.5匹機，制冷都唔駛1500W
巴打部機一匹用2500W , 乜牌子呀

暖風機加熱啲熱風，能量100%由電源供應
分體冷暖加熱嘅能量，一部分攞電，一部分喺室外攞，所以會慳啲電 (室外會凍咗)

好似係
脷伸：無讀過書

效率最高最好一定係冷暖冷氣機+風扇
其他暖風機暖爐全部制熱效率都冇冷氣咁高
電費：冷氣<暖風機=暖爐

因為唔使長期以max power 運作，啱啱一開機時個功率可能要成3000w，但去到指定溫度後可以降到落幾百w 運作就得。而且冷暖變頻機佢嘅制熱原理係熱泵，效率會比暖風機所用嘅發熱線嚟得高。